本土派由頭到尾，考慮既唔係投唔投泛民，而係投唔投建制

一票不投泛民係好清楚

不過當個票去左到保皇狗手時
大家都乜都做唔到

𠝹咩𠝹，張票你架？

用界刀界？

投唔投建制要考慮？
冇人投就白票
叫人投建制，就係五毛

想送人哥一程，投建制有咩問題

投建制=通敵=五毛

本土派唔係咁諗
投人哥=通敵=五毛

所以白票

自古就係泛民的

緊係投對家

你係咪覺得投建制冇問題？
你答係，就係五毛

投基哥伍迪希曾麗文都得，反正三個都冇勝算，
同白票差不多

即係你係五毛，完

基哥不評論
另外兩個擺明建制+反本土政綱
投佢哋=投建制

我係吹雞投基既